陳雲：成立臨時政府等於玩膠自己

陳雲：林鄭月娥說香港沒有緊急狀態。香港需要緊急狀態來justify緊急立法，也需要進一步的緊急狀態來justify進一步的緊急立法。

政府什麼都沒行動。泛民的連登論壇就呼籲今晚九點在各區選讀成立臨時政府的宣言了。香港一個像樣的、有代表性的政黨也沒有，臨時國會、臨時政府，說笑嗎？

這豈不是給林鄭月娥送子彈嗎？令林鄭月娥可以給習近平交代緊急立法嗎？

香港一旦出現臨時國會臨時政府之類的聲稱活動，雖然是玩膠的，但共產黨會用來玩火。你玩真的，我沒所謂，你玩膠的而有惡劣後果，甚至惹來金融風暴，就是害街坊。

推

我見到金融風暴
唔好咩？

想幫推

要人實名投票，又無法保障私穩，既系點？咪系搞義士送頭名冊囉！

根本就無人會承認臨時政府

人地打左你一拳 唔還手為左唔俾人打多拳
乜撚野logic

支持臨時政府 all or nothing
if we burn you burn with us
你估唔自組政府
中共會真心放過我地咩
過幾年風聲冇咁緊 就會又嚟料。
玩多幾次狼來了
香港就正式死了

你收皮啦乜水呀你

食屎啦陳雲 關鍵時刻成日講埋d on9嘢 屌你老母

時機問題。等美國條例。

上面堆五毛唔洗帶風了

臨時政府事在必行
我預左中共會出解放軍打香港
if we burn, you burn with us
中共今次又做屠夫
自從七月 我已經有必死嘅決心
一定要香港逃離中共魔爪

但其實講真 真係太急 唔係個個都睇連登
同埋一直主張冇大台 一成立組織性嘅野就違反我地宗旨
衝動做嘅事冇好處

陳雲，哦oic

網民：唔好咁開心，一見臨時政府宣言就出水。已經話咗比你聽，根本係販民走出嚟夾計，搞到市面好嚴峻咁，要令「香港危害統一」，先比到子彈中共港共推緊急法。

雖然乜車都停晒，但記住，無論你帶唔帶口罩都好，business as usual. 好多人鍾意歸英，要學就學到英國人呢個精神先得。一切如常。

外國未必想彩你
所有嘢利字行頭
等等等 等到就唔會等左四個月都重係等
香港人唔係淨係等人救
我地都要自救

係，唔好有大台

等多一個月

陳運算吧啦，佢得個講字，出面成班友打生打死呀! 佢有陣時講嘢係有道理，但有陣時發噏風， 太唔穩定啦實在， 總之始終要有個人開咗個頭先，咁而家有人講咗都，冇辦法啦，咪照搞落去囉，你唔講有邊會有人去做呀? 反正係咪都係死㗎啦，共產黨都係唔會放過我哋㗎啦， 兄弟爬山各自努力，我唔撚理咩辦法，總之可以做鳩共產黨，令到香港獨立嘅!咩手段我都冇所謂!

明明大大粒子彈送比美國
泛民左膠連登就送返粒子彈比港共中共

一個月後又同我講一個月？
啱啱黑警謀殺 槍聲擊心臟
緊急法破壞香港
唔依家出 幾時出？

使唔使起壇作法擇個靚日子，邀請港府同中聯辦出席臨時政府成立典禮，以避免觸動中共神經？

最驚係，巧立名目，重設大台，方便出賣。

拉
不推文回覆

美國法一定過。邊個話唔出？鬼？

因為唔係陳雲做大總統麻 明既明既

係

可唔可以冇撚推陳雲呀，真係當自己係國師唔聽佢果套就係腦殘就係鬼呀？

又維穩，係緊急法授權林鄭實施蒙面法

問題係佢呢篇文講得啱

首先要將口號由五大訴求改為香港獨立先
連口號都未改到唔使旨意出面班友會支持你

屌你可唔可以咪撚再repost呢條撚樣既9up文上連登呀？搏乜呀屌

最主要係可能block左美國救港之心

泛民的連登論壇

咁我明，一係就一講錯嘢一做錯嘢即刻反檯囉or 基本原則絕對唔同政府講數同投降

最緊要美國承認姐

所謂臨時政府同大台有咩分別

人哋美國搞人權法嘅假設係香港有自治，唔係獨立，你咁樣搞只會打亂自己陣腳。玩膠唔該搵第二樣，呢啲隨時會搞死香港。

啱

係時機呀蒙撚，唔撚係而家呀

又販民夾計
熱狗果然無論任何時候都搞分化爭道德高地

岩？邊到岩？
而家淋病行緊急法做太上皇啦，等美國行民主法凍結佢海外資產，冇銀行做佢生意，佢以後留係大灣區佢就會好驚呀？

拉

咁幾撚時呀 啱啱槍謀殺人
又出緊急法
依家都唔臨時政府
幾時出？

熱普城三度進場

因人廢言，yeah！

同泛民講「唔好俾位人入」咁似既

仲永續基本法？

金融風暴咪係我地要既攬炒囉
國師又食錯藥？

用把口就成立到咩
自己陣營都無認受性 無講全港

就係要鳩up先好
嚟真反而會俾人搞
而家就係為咗要個名

出左又點，比人插？對件事完全有害

連登又係泛民既?

個段唔好睇啦，知佢意思就得啦

國屍既意思係咪臨時政府係時候正式同美國建交, 唔好等啦

陳雲呢排縮埋一舊 仲後排過左膠

你政府推翻啦咩？個政權崩潰啦咩？有武裝勢力支持成立過渡性政府咩？你有冇內閣？有冇領土？你哋係咪宣布馬鞍山/荃灣獨立？

有任何一樣先好同我講，唔係就係玩膠

就係個名比人搞

有全港支持咩？

就係要逼到佢搞個名

臨時政府唔係一個問題
但我地冇大台
邊個係臨時政府既一員？

你老母共匪唔認你做仔關我地撚事

樓主

拉

屌你老母親眼睇住班死熱狗害死手足

咪係，又想重建大台

又係陳雲
笑死人

連登仔硬食人一拳，陳雲：唔還手正戇鳩
連登仔還擊，陳雲：還手正戇鳩

十八區開花快閃：落樓 > 換衫 > 做嘢 > 換返衫 > 返歸瞓覺

Push

宣言有講到

陳雲我屌你老母臭化閪啦 幾撚時死？

重點係，乜撚都要試
呢個先係重點，你永遠唔行第一步 點知得唔得

臨時政府還到咩手

跳樓洗唔洗試目的係咩，除左自己玩膠自己爽，有咩實質幫助

雲哥啊

臨時政府真係搞唔掂

咪L再post呢條共諜上嚟

雲伯乜撚都屌 屌少陣係咪會死 要對付香港咩時候理由都得 綁手綁腳不如放手一搏

佢都叫共諜

屌佢老母臭閪咪撚推

燈燈燈凳

陳雲叫大家唔好上街添，你睇下啲迷雲黨幾撚搞笑，同「唔好激嬲共產黨」有咩分別？

冷氣軍師好撚煩

泛民的連登論壇
除左呢句，我對其他不反對

邊個再po陳雲條on9廢老 我見一個block一個

可以搏咩先，目的係邊到，重建大台

成立左 都無人認個臨時政府
邊個係臨時特首 臨時議員
整完之後 咁係咪代表整個大台出黎
根本依家見唔到任何政黨有執政既決心
我地只可以對外宣傳個依家個政府不比認受
堅持五大訴求
等美國通過人權法

每次事實都證明咗國師講嘅都係啱嘅⋯⋯

誰d文係要自己分析佢食左藥未

成立臨時政府係因為而家政府已經冇認受性同破壞緊香港法治前途
冇話港獨冇話唔係中國風別行政區啊
幫你直接普選兌現中英聯合聲明條款咋嘛

開著隻手掌

收皮啦，日撚日係facebook 9up
落場講啦

啱，目標清晰，唔好玩膠

整個臨時政府出黎
真係好容易變大台
我地無大台先捱到今日
大家堅持番五大訴求先啦

岩你老母咩，永遠記撚得佢搞天琦

返屋企食藥啦屌你老母
出山救港？救乜撚野啫

隻手掌好重要

無食藥 shit

臨時政府就有認受性？

戇鳩

到成立到臨時政府後就會走出嚟：
陳雲：香港完全自治最早就是由陳雲提出

push

港獨，城邦論嘅作者
但宜家又唔支持臨時政府，即係咩玩法

時機問題

我會知搏到咩就唔叫搏 無一場革命係必勝 特別對中共 本來就九死一生 普選都=顏色革命
但你都玩到拆政府機構 爆紅店 整多個臨時議會/政府宣言有乜鳩野所謂
與其好似雲伯咁搵位屌 不如戰略性諗下點認真反抗

屌你老母收皮啦

選舉輸俾泛民就屌人，自己選輸就叫人杯葛議會，明明係香港人唯一公投。人哋本土派搞個港獨集會多人過你，就屌人偽港獨。願榮光歸香港終於開始凝聚到民族意識，因為唔係你寫，你又屌。終於有抗爭者將香港獨立/新政府講出口，因為唔係你出嚟攞彩，你咪屌囉。

少少政見唔同就屌屌屌，妖言惑眾整班死熱狗出嚟割割割。咁撚鍾意割你自己一個人出嚟抗爭就得啦，反正割蓆嘅極致就係得返你一個。

香港獨立

咁你試下食屎林鄭會唔會投降

無宣布陳雲做臨時大總統，嬲豬

過街老鼠陳雲

係，但成立臨時政府真係好膠

不如戰略性諗下點認真反抗

泛民同班兒登仔叫句號當成立臨時政府
編文仲要係一條友寫出呢

係。膠到唔知做乜。

俾國師提一提 醒曬

叫佢收皮
Blocked

睇返個宣言
個臨時政府嘅職位係懸空
又點會有大台?
臨時政府嘅重點唔係臨時政府
係將港共政府正式定性做偽政府

你地見贊成文章既比例係2：3

格硬搞臨時政府等於分化左5分2人

定性偽政府同成立臨時政府係兩回事

Sor 巴打
以後會記得

關你撚事咩陳雲

佢係
佢係何志平同葉國華下線
日日搞分化
哪裏有陳雲
哪裏有分化
不推文回覆

noted with thanks

你睇下今日所謂全民蒙面日，有幾多朝早真係蒙面？

到夜晚又有幾多年長啲既真係出黎支持？

呢個手段，我只能講一句，未係時候。

如果10月5日或6日真係有三百萬人全民蒙面遊行，咁我就唔反對。

咁就唔係成立臨時政府啦
係唔承認依家政府既正當性啦

屌那星，你d陳雲fans永遠都係人地唔聽陳雲講就話係人地泛民，話人地標簽國師，因人廢言

全世界而家都打生打死，你老尾個國師縮撚到火星咁撚遠淨係指指點點叫人收疆做返和理非，而家全撚部遊行都反對通知書啦，和唔和理非邊撚個控制到呀？你要人聽你講就包裝返好少少唔好係唔撚係擺哂款好撚識野會預知未來咁啦大佬

係，兄台高見

金融風暴

其他可以唔聽，呢次佢有食藥

最驚係比藉口中國用主權問題擋住美國

宣言嘅內文事實係咁意思

你個仆街國師當年屌鳩天琦出賣香港

講多d

咁即刻改錯標題啦

拉post

樓豬支持明日大愚, 又想去珠海退休, 大家點睇?

唔承認依家政府既認受性係完全無問題
成立臨時政府但其實職位係懸空其實就好膠
成立完之後根本得自己黃絲圍爐

臨時政府如何運作？有無政府組織倒戈加入？即刻開始搵班人搞選舉？

本身個政府變成偽政府
咁都要有個真政府做圖騰作用

出少兩句聲啦陳雲

陳雲愈黎愈似熱狗

人地做咩都要反

陳雲：唔o岩我心水

屌你老母啦 未搞臨時政府都用撚左緊急法黎推蒙面法 咁依家搞臨時政府點會比子彈林奠啊戇鳩 陳雲食屎啦屌你老母

講搞都要時間籌辦
宣佈成立之後搞組內閣同時尋找置
國際認同及意見
講真美國要幫我地俾到個底落場機會佢
想幫無論點都唔會割 否則不如忘記美國條線

之前姐

藍綠轉到黃，證明我有良心

下!?

冇錯 亦都冇可能短期內創立黨派 搞到選舉
追求民主 就唔可以剩係得"兄弟爬山"
社會入面就算唔係｢手足｣嘅人 講到底都係社會一份子 唔可以忽略佢地
建立臨時政府真係唔係咁容易 大家真係要理性少少咁諗

不如整個真圖騰

例如：黑鷹

可能大家一見到陳雲個朵會好反感
反正你地都㩒得入嚟準備屌 咁理性討論一下都無妨啦

吓 唔係攬炒架咩

其實我覺得林奠係想推緊急法依，但借禁蒙面法過橋啫。

係無相應武力之下成立臨時政府真係行唔通喎，而且仲送埋核彈比對家名正言順出手

吓
仲諗住推國師出山救港做臨時大總統架啵

陳雲又衝出黎

唉，依家已上傳媒

呢句真
你地做乜鳩都係錯
我陳云根做乜鳩都係岩，錯既都係你地配合唔到我，抵香港人死

佢不嬲都心系祖國

咁都揾到位入泛民

真。冷氣軍師

189 個負皮
忠言逆耳阿...
唔好因人廢言
佢絕對比我地了解共匪玩緊乜野把戲

組完冇人認受阿
同埋組完又點 ？
政府部門真係會倒戈雙向？

唔係想潑冷水
又冇army可以打殘中共
唯有繼續拖等外國支援架咋

要搞清楚香港處境阿

冇軍隊冇憲法學人建國，兒登仔有冇幼稚d

陳雲：共產黨玩嘢，香港人領嘢。咁都領嘢？枉為香港人。香港人不聽陳雲的話，犯上政治錯誤，犧牲幾多人都是被共產黨收割，之後糟蹋。
如果你識字，就知道第一句是共產黨的意識形態。破舊立新，而且強調歷史發展的必然性。
香港人昨晚十八區，宣讀共產主義宣言，而且宣言隻字不提美國為香港人權立法監護香港的貢獻，美國的有識之士被香港人激死了

同意成立臨時政府，但唔係而家

對外，條件不足，起碼有同盟國，
美國係好理想既選擇，無論係經濟或者係軍事戰略
有美軍back up，但佢地會唔會支持？
香港係美國眼中係一個咩角色？
佢係要你自治，但獨立呢？

其次係內閣成員，
全部民選一定無可能，大費周章
一定係有黨派出黎選（未必係現行既黨派），
其餘既司長局長都係由臨時總統委任，
我地有無呢d人選，
講緊既係有一定管理經驗，行政經驗，外交經驗，
你想係連登搵呢類人材？

認受性，我地連各行各業既工會都無，點會得到認同，
但係現有既工會好多都係紅底，
有自己工會先會更有效率同系統組成臨時政府。

我覺得臨時政府行出黎就要有一個班底，先可以宣讀宣言，再公投臨時政府認受性，先可以架空舊政府。

而家乜都無就公開講出來，俾共產黨一下反cup，最後會輸突。

臨時政府一定要同舊政府有可以對壘既基本武力，
仲要秘密籌備，搵其他國家輸入武器，先可以有根基成立。

係呢個無大台既運動，你要起大台已經要過民眾呢關先，有無信心？

真係想成立既，要離開連登同溫層，要落手搵人，
開始籌備，舊既高官，好似陳方安生呢類，有心做既都係好既選擇。

同意~
同臨時立法會一樣都係低能仔玩沙
雖然好佩服手足有勇氣除罩出黎
但係可惜改變唔到行為本質冇用既事實

如果美國承認左新政府地位
可以求佢地比我地加入北約
香港有的是錢

無外國支持而宣告成立臨時政府，根本係共匪故意引出來既陷井。

你一獨立，無外國政府支持你，咁你就等俾人地凌遲處死。

個政府都無實體嘅人
懸空曬
處邊個死?

而家唔係真係成立
係齋up
呢個係一個圖騰

邊撚個同玩膠?

係，有班人玩膠玩上腦

實際d,圖騰整個例如，黑鷹圖騰，仲好啦

講緊香港死呀

關鍵時刻護航

加速攬炒 ok

得我地自炒

大家睇下這份所謂的《香港臨時政府宣言》，裡面有提過中國、中共、香港政府，連立法會議席數目細節都寫上了，卻對美國隻字不提。

大家忘記了之前怎樣舉美國旗、向Trump和國際社會求救？忘記了美國聽證會？《香港人權及民主法》不要了？

咁香港人唯有完全靠哂自己啦。香港臨時政府是沒有美國的一席位的，美國連監護權或者軍事保護權都沒有，那就即係無美國佬的事啦！

國際社會可以開始唔使關注香港了。這份宣言由於被示威者廣泛宣讀，現在台灣那邊的傳媒也開始報導，很快就會取代「光復香港、時代革命」或者「五大訴求」，成為香港示威者的正式抗爭綱領。你係玩膠都好，國際社會卻當你講真的。

祝大家好運。

陳雲：共產黨玩嘢，香港人領嘢。咁都領嘢？枉為香港人。香港人不聽陳雲的話，犯上政治錯誤，犧牲幾多人都是被共產黨收割，之後糟蹋。
如果你識字，就知道第一句是共產黨的意識形態。破舊立新，而且強調歷史發展的必然性。
香港人昨晚十八區，宣讀共產主義宣言，而且宣言隻字不提美國為香港人權立法監護香港的貢獻，美國的有識之士被香港人激死了。

Solomon叫臨時政府收皮

只有一紙空文即是賣樓花
沒有現樓沒有配套搵鬼信

你自己一個蠢好啦，唔好累成班手足
從政方面，無國家支持強行獨立，美國得個睇字，4個月有咩實質野幫到手足？
從商方面，商家只睇利益，你臨時政府憑咩許下利益比商家，空頭支票你都唔受啦
亂鳩咁黎咪一獲熟

又share 陳雲....

推 依個真

拉

人人都認就有認受性
人人都出就有軍力

所羅門大人都出到聲
大家冷處理件事啦
美帝都出聲話覺得係CCP派既間諜做既
依個時候唔適合

笑撚死 陳雲話咪撚成立臨時政府就畀人屌到仆街 要solomon yue出聲先知出咗事

講獨立有失正當性，自治會好啲

agger

我已經唔想再講有人因人廢言。

你玩真的，我沒所謂，你玩膠的而有惡劣後果

話覺得你地玩膠呀
係做就認真做

我沽撚行晒
全倉7500

上面嗰班真係on9仔 如果唔係有solomon yue提點 分分鐘條法案原本可以由高票通過都變被否決 大佬啊 叫咗咗撚耐先叫得郁美國 宜家就起佢尾注搞到佢兩頭唔到岸 壞事呢班人死十世都唔夠補償佢地做過嘅孽

第一段講中哂

根本而家一啲都唔緊急
個市都未停，邊忽緊急？
唔緊急又用緊急法，咁即係佢話乜就乜
呢個絕對要煲大

呢度規則係陳雲講野必負架嘛

冇陳雲你班傻鳩俾世界恥笑

唉 可能要陳雲好似老蕭講反話 反對就話支持 支持就話反對 連登仔先至識得做啱嘢

睇下第一頁幾撚多p牌屌陳雲
人地美國一出聲
大大把打落d P牌打手到

我明，但重要時刻可唔可以將呢啲個人情仇放埋一邊，認真咁咀嚼佢啲文字。

今次風火輪轉得咁快

國慶果日先落左沙田

我係p牌但唔會屌佢
1. 太老，屌唔落
2. 睇多一方面嘅嘢，諗嘅嘢都會全面

佢講唔到

人哋可能無follow 開

一野車落班hater 度

幾時Solomon個twitter變左大台？

玩真一係武裝革命
一係流亡政府然後原政府殘殺人民

加油

Solomon Yue 駛唔駛食屎

佢已經又講中 你地又因人廢言 美國都出埋聲

Solomon Yue，哦oic

Solomon Yue 唔認同喎 你幾時去屌佢得個講字

鳩屈無成本

因為Solomon yue 都唔贊成

一齊準備搞大三罷呀 政府帶頭破壞法治 危害香港全民資產及嚇走外資

共和黨大佬Solomon Yue 表示臨時政府係鬼

繼唔好舉美國旗之後 鞭屍大會又正式開始

發覺身邊好多屌陳雲既朋友平時根本無睇陳雲fb
人講乜佢就跟住講乜

有錯就改啦

一陣型泛民打手又屌solomon係共諜架喇

無人格力推solomon yue 係共和黨大佬架wor 咁快又割蓆嗱

邀請左共和黨大佬Solomon Yue 正名臨時政府係鬼

Solomon Yue 都話係鬼 你鬼d定Solomon鬼d

Solomon都係分化撚 仆街喇

Solomon 都係熱狗

點止呢兩單呀
仲有陳雲建議向警隊行納粹敬禮 向外國宣揚佢地同納粹無異既信息 果陣個個屌話人地西方國家會反感
呢家咪又係日日文宣#chinazi
總之人就屌左先 但計策就拎黎用

除左連登有幾多人知有人會講d咁既野

又係Solomon Yue
笑死人

屌埋 Solomon未

你叫無人格唔好post Solomon先

block 左無人格先 佢share Solomon好似都係共諜

binc 鞭到我攰 抖下先

組織好重要 無大台唔代表無組織啊 真係要開始搞工會

同共和黨講

Solomon表示葡萄

共和黨都係？

都唔知關Solomon Yue 咩事

Solomon都縮係美國出tweet 又唔落場食TG 正一冷氣軍師

Solomon: 唔啱我心水

Solomon都係熱狗

Solomon 都要跟住食

Solomon表示趟著也中槍

block chain政府呀 你識條鐵

Solomon表示臨時政府係鬼

冇人敢入黎

鞭晒十幾頁 希望無漏

外國人痾舊屎都香啲
陳雲講就錯 solomon yue講就聽

今次風火輪轉得太快 太少人可以鞭

陳雲意思係你嚟真係成立臨時政府佢唔無所謂
最弊你班友係度玩膠,
根本背後乜9都無,無人無物,得把口係度吹
根本撩鬼攞命,同時自絕於國際支持,
根本係自殺行為

一早就話係玩膠

solomon 食屎啦

Solomon叫臨時政府收皮

solomon yue都咁話 真係唔該你地聽下人點講同諗下做嘅每一步有乜嘢後果

諗美國🇺🇸旗係佢
叫停臨時政府又係佢
共諜陳雲依個term 真係難聽過粗口
國難當頭
私怨就行埋一邊
有道理就聽啦

咁咪當係畀壓力美國快啲手幫手推條法案過囉， 你美國佬唔做嘢，就我哋自己做嘢㗎喇

係咩 你話你自己搞得掂 人地做乜要幫你

Exactly
更何況依加只係一班連登仔係度ff 搞臨時政府
香港大把港豬, 中立撚, 藍屍 彩你都傻

Agree

邊個做臨時大緫統先？

立即入黎同陳雲道歉

佢哋睬你都傻
繼續話陳雲無食錯 係共諜

食藥*

咁你美國佬自己喺香港有生意㗎嘛，咁佢為咗確保自己啲生意梗係會插手香港事務啦， 如果我哋自己搞唔掂，結果燒到美國佬啲生意嘅話，咁美國佬咪奶埋嘢囉，某程度都係因為美國佬自己拖先搞到咁㗎咋， 你美國佬係想保住自己香港嘅利益就唔該爽手啲

Solomon叫臨時政府收皮

好啦 你原本call咗班外援 佢地見你畀人恰得咁慘 又同你有親想幫你還拖 結果你就話我自己搞得掂 咁班外援仲幫唔幫你好？

咁臨時政府同美國有邦交未？臨時政府有總部未？臨時政府有軍隊未？唔介意你玩真焦土，但而家係介意你9做

咪再亂破壞（破壞應有目標，唔好傷及無辜）（裝潢都係要有目標，有理由），咪再講咩獨立

專心五大訴求，缺一不可
誠意感謝美國繼續支持我地啦

我地要民主、自由、人權、自治，甚至反共，但唔係咩獨立（名義上唔係）

先五大訴求

咁等多一陣再睇定啲先囉，不過唔該佢要過法案嘅話真係想佢快手啲, 如果到最後佢哋真係幫我哋嘅話,我真係想玩全世界一齊焦土,唔幫我哋就一齊死

現實主義無問題，但要睇清楚自己，盟友，敵人既能力做到乜野，唔識就睇多d書（城邦論幫到你），唔係就淪為9做或者愈做愈錯，害己害人

我地係求美國幫手 唔該搞清楚個關係先 佢地係可以睇著香港死又唔幫 最多咪冇0.0幾個gdp 又或者將資金轉去新加坡 等新加坡取代香港 但係對我地係致命傷 因為共產黨知道美國唔會幫我哋 一定會大清洗香港 到時比死更難受

含撚啦
佢自己旗下既香港獨立黨講乜野？

［云伯信徒講兩句］香港獨立黨出聲明 反對美國通過香港民主及人權法

佢既打手日日係連登叫獨立
當人唔知？
仲要嫁禍連登？

佢係一時有食藥，一時無食

要睇point

美國佬自己自稱世界警察， 自由民主嘅捍衛者如果喺佢可以睇住香港死呀，但佢某程度上嚟講都係會冇面㗎，尤其是有地方要求佢幫手捍衛自由民主嘅時候， 仲有喺重返亞太戰略入面香港某程度都算係一個牽制大陸嘅一個點， 同埋你試諗下當我哋亂咁嚟嘅時候同解放軍喺度打時唔覺意係街整死咗幾個美國人你話點搞好？

講緊左幾個月，幾時先唔急，係咪要等一世

屌你老母啦
啱=有食藥=有料勁人國師
錯哂，點黑路，抺黑分化=冇食藥（潛台詞唔好怪佢）

你含撚啦

你知唔知點解一直以來都提倡冇大台

幾個月算d嘜，咁心急點做大事

分析都唔識下下靠人點條明路比你行

權威性人格

根本唔駛，如果有屠殺，聯合國反而有晒理由出手，我地要做既係點樣遊說到臨時政府係合法

而家搞臨時政府搞條撚毛唔知邊條天才可以係呢個階段咁大撚頭

唔好睇得咁短淺，算，如果大圍民意係反對我都冇嘢講，不過我地又錯失左一次機會，未來會印證我講既野，如果連登冇俾人封的話

支持搞臨時政府既人真係好撚智障
用下個腦啦

佢地要check下個腦。

依家就係

一定要西方國家強力配合
無外國勢力撐
一切都9up

你都幾撚莫名奇妙, 求其搵個page 出黎就話係陳雲既人
陳雲有好多人就唔駛咁霉啦, 可能個page 係有支持過陳雲某D言論, 咁又代表乜野? 又無人係大台
你都話過陳雲有D野講得啱, 唔通你第二日話支持泛民又等於陳雲支持泛民, 你穿鑿附會都搵D有力D既野

Dun ff 臨時政府啦

中曬伏，好柒啊連登仔

國師

只屌陳雲
咩事都唔做只識上網鳩up
我係護琦手黎 夠薑出黎打過

夠坦白, 我ok

當然要識分析

我係指一個成日點點黑路既仆街
就唔該唔好用咩冇食藥同佢開脫

你講出黎特別有說服力

個重點唔係怕乜怕乜唔做，而係諗點樣解決問題

咪再推熱狗共諜陳雲Solomon 拉

仲差云伯9條街

好耶Solomon 都係熱狗

哈哈。笑左

負皮果啲人道歉未？

成立臨時政府只會為人權法案帶來變數
又冇軍隊，又唔係掌握經濟
冇認受性，除咗落人面乜都冇

老師又中

陳雲：唱港獨歌？成立香港臨時政府？我一早反對，泛民偽港獨當用各位污言穢語罵我八年。今日，美國共和黨海外分部的發言人Solomon Yue 正式提出警告，要香港人集中維護自治，爭取普選，這樣才可以保護勇武青年（他用brave youth）。香港人宣布成立臨時政府，是給予解放軍完美理由，入香港來血腥鎮壓，在香港重演天安門屠殺。昨日衙差在元朗開槍打兒童，已經是個先兆。
Solomon Yue的推特帖文的中譯本：//
1. 我希望國會議員能專注於香港人權及民主法案，好好運用他們的時間來辯論及修改有關法案，令此法案能更有力地保護香港的勇武青年。
我不想見到美國國會議員們被有關香港臨時政府的爭論分散注意力。
2. 現在已經有共產黨人員假扮成香港示威者，滲透到示威者之間，宣讀香港臨時政府宣言。 這會令香港爭取自由的運動被分化然後被消滅。而且也會給予解放軍借口進行天安門2.0的屠城。 謝謝你揭露了他們。//
昨日泛民在十幾個商場做的《成立臨時政府宣言》，Solomon Yue說是十分危險之舉，會誤導美國議會認為香港有分離主義運動，妨礙《香港人權及民主法案》，也令共產黨可以大力鎮壓香港民運，甚至出兵鎮壓。之前泛民與地產財閥聯手，在各大商場（包括IFC！）鼓吹的港獨歌《榮光歸於香港》，正是《成立臨時政府宣言》的先聲，唱下唱下，香港人就被泛民這群暗共引了入局，出賣香港的自治及普選。
陳雲認為，美國目前仍然是與中國維持《上海公報》的一個中國原則，美國會致力保衛台灣，近年也致力增強香港的實然主權地位，但香港人必須認識中美關係的限制，如果香港人一旦被泛民或中共誤導，走向港獨的行動，例如今次民眾在各大商場宣布成立臨時政府是行動來的！美方對此無能為力，愛莫能助，而反對《香港人權及民主法案》的某些美國議員及中共的遊說力量，將有位可入，認為美國立法幫助香港會引起香港的分離主義武裝鬥爭，摧毀香港的國際金融城市地位。
我老實預告各位，大錯已經鑄成！一旦美國立法成功，如果習近平不屈服，中共可以用香港人已經宣告成立臨時政府來抵制香港普選的，中共有證有據反對立法會在2020年普選！
（按：大家不要忘記，香港普選如要順利和維持中港和諧，是要人大決議來通過的。當然依照我的法理，在惡劣的時候，香港可以單方面內部立法來決定普選制度，我遲些會展開計劃。）

完啦好嗎

唔好推呀

又鞭

solomon都係共諜

獨完又比中國攻打佔領
咁獨黎有乜用？

叫泛民班傻仔中學雞打手情可以堪

國際支援係基於中英聯合聲明

仲未bin 到正評多過負評

係。不過都快

打和

正評終於多過負皮

有食药

呢個就係on 9之處
要成立都係有人支持先成立，但有人支持咩？

連登仔邏輯: 做左先搵人支持

臨時政府宣言係贏左用接管舊政府用既,
香港人要做既係
中共違約聲明
政府違憲聲明
香港自由人權宣言

一步步黎, 終能夠奪回治權主權

P牌冇得正評

大致上認同佢講嘅嘢
但見到果句泛民的連登論壇就負皮咗
呢條on9扣人帽子真係扣得好撚肉酸

是但啦

國師講事實，並無扣帽子，無料想獨立真係笑死人無命賠！
袁術無料學人稱帝，幾日後就比人打殘
偽獨唔好害香港人啦

唔係講呢樣嘢
係佢連登係泛民果度
對連登稍有認識呢度嘅主流立場一向同泛民唔啱，甚至有敵意，係反送中開始不分化不割蓆先少咗人屌佢地，但陳雲見到連登個風向唔啱自己心水就將連登同泛民扯上關係係做乜鳩

切莫成立臨時政府！玩死自己！

所以陳雲係啱，反陳雲做法嘅人，港獨撚同9叫時代革命都on9
香港首要係驅逐共黨 先可以光復香港。
鬧陳雲做法唔啱，邊度唔啱？美國旗唔啱？

港獨撚無腦，無得救。

唉，講到累

連登同泛民夾到絕啦，點會唔岩？
連登本身就係泛民支持者平台
亂說港獨會害死香港

問題唔係決定組定唔組臨時政府

係笑緊你組唔到呀on9仔

今次認同國師，推